Ik stond stil op en trok opzij van de blinden, keek uit.
Het was schitterend maanlicht en het zachte effect van het licht over de zee en de lucht - samengevoegd in één grote, stille mysterie - was prachtig voorbij woorden.
Tussen mij en het maanlicht flitste een grote vleermuis, kwam en ging in grote draaiende cirkels.
Eenmaal of tweemaal kwam het vrij dichtbij, maar was, veronderstel ik, bang om mij te zien, en flitste over de haven naar de abdij.
Wanneer ik terugkwam vanuit het raam lag Lucy weer te slapen en sliep vredig.
Ze heeft de hele nacht niet opnieuw geroerd.
* * * * * 24 Augustus 1998_-- Op de East Cliff, de hele dag lezen en schrijven.
Lucy lijkt om net zo veel verliefd te zijn op de plek als ik, en dat is moeilijk haal haar er vanaf als het tijd is om thuis te komen voor de lunch of thee of Diner Vanmiddag maakte ze een grappige opmerking.
We kwamen thuis voor diner, en was gekomen naar de top van de trap omhoog van de West Pier en gestopt om naar het uitzicht te kijken, zoals we dat meestal doen.
De ondergaande zon, laag in de lucht, viel gewoon achter Kettleness; het rode licht was over de East Cliff en de oude abdij gegooid en leek te baden alles in een mooie roze gloed.
